/*
 UI.strings
 wallet-ios-core
 
 Created by 仇弘揚 on 2018/1/12.
 Copyright © 2018年 BitBill. All rights reserved.
 */

"Unconfirmed" = "未確認";
"Back up" = "馬上備份";
"Add contact" = "添加聯系人";
"Assets" = "資產主頁";
"Scan" = "掃碼";
"Address" = "地址";

"Refresh address" = "刷新地址";
"Back up wallet now" = "當前錢包未備份，馬上備份";
"Receive specific amount" = "特定金額接收";
"Choose wallet" = "選擇錢包";
"Receive amount" = "接收數量";
"Scan to pay" = "掃碼，向我支付";
"Enter amount" = "輸入數量";
"Receive" = "接收";
"Done" = "完成";

"Delete contact" = "刪除聯系人";
"Please input" = "請輸入";
"No contacts" = "妳還沒有聯系人";
"Wallet ID" = "錢包 ID";
"Remarks" = "備註";
"Address of digital asset" = "數字資產地址";
"Add" = "添加";
"Add via ID" = "通過 ID 添加";
"Name" = "名稱";
"Add now" = "立即添加";
"Add to contact" = "添加到聯系人";
"Contact details" = "聯系人詳情";
"Add via address" = "通過地址添加";
"Contacts" = "聯系人";
"Search wallet ID" = "搜索對方錢包 ID";
"Send" = "發送";
"Edit contact" = "編輯聯系人";
"Search results" = "搜索結果";
"Cancel" = "取消";
"Delete" = "刪除";
"Tip" = "提示";
"Nothing has been changed" = "妳沒有做任何修改";
"Updated successfully" = "更新成功";
"Are you sure to delete this contact?" = "確定要刪除該聯系人嗎？";

"Receiver" = "接收方";
"Send amount" = "發送金額";
"Total balance" = "選擇全部余額";
"Next" = "下壹步";
"Scan results" = "掃描結果";
"Address of receiver" = "接收方地址";
"Sending amount" = "發送金額";
"Fee" = "手續費";
"Sending wallet" = "發出錢包";
"Within 20 words" = "20字以內";
"Complete" = "完成";
"Send successfully" = "發送成功";
"Add the address as the frequent contact for the next transaction" = "添加地址為常用聯系人可以方便下次交易";
"Quickly create contacts" = "快速創建聯系人";

"Me" = "我";
"Wallet address" = "錢包地址";
"General" = "通用";
"Wallet ID" = "錢包 ID";
"Usage terms" = "使用條款";
"    Scan address    " = "    掃描地址    ";
"Back up wallet" = "備份錢包";
"Add time" = "添加時間";
"Delete wallet" = "刪除錢包";
"About us" = "關於我們";

"Input wallet ID" = "輸入錢包ID";
"Confirm the wallet password" = "確認錢包密碼";
"Create wallet" = "創建錢包";
"Import wallet" = "導入錢包";
"Create successfully" = "創建成功";
"Wallet ID tip" = "設定妳的錢包ID，它可以關聯妳的聯系人，支持字母、數字和下劃線，僅能以字母開頭，壹旦設定不可修改。";
"6-20 characters, begin with letter." = "請輸入6-20位字符，以字母開頭";
"Create wallet password" = "創建錢包密碼";
"Create success tip" = "錢包創建成功，請在使用前將助記詞儲存到安全地方做好錢包備份。";
"Confirm" = "確定";
"Input mnemonic words" = "輸入助記詞";
"Back up later" = "稍後備份";
"Password tip" = "請牢記妳的密碼！Bitbill 不存儲用戶密碼，無法提供找回或重置功能";
"Please input 6-20 characters" = "請輸入6-20位字符";
"Supports BIP39 mnemonic words only" = "僅支持符合 BIP39 標準的助記詞";
"Complete means agreed" = "完成即表示妳已同意 ";

"Digital assets all in one" = "數字資產 All in one";
"Own your private keys" = "私鑰掌握在妳自己手裏";
"Send coins by contacts" = "添加聯系人 壹鍵轉賬";

"Clear" = "清空";
"Succeed to back up" = "備份成功";
"Congratulations" = "恭喜！";
"Snapshot tip" = "截圖是不安全的，妳的圖片可能被別的應用使用。請抄寫如下助記詞，並妥善保存，我們會在下個屏幕上確認！";
"Please keep your mnemonic words carefully" = "請妥善保管妳的助記詞";
"Save words" = "記下助記詞";
"Mnemonic tip" = "請確認妳所在的環境是安全隱私的，任何人拿到妳的助記詞都可以轉走妳的數字資產！";
"I have saved them orderly" = "已按順序記下助記詞";
"Click on the mnemonic words orderly to confirm whether your backup is right." = "按順序點擊助記詞，確認妳的助記詞備份正確";
"Verify words" = "驗證助記詞";

"Align within frame to scan" = "放入框內，自動掃描";
"Album" = "相冊";
"No QRCodes" = "沒有識別到二維碼";

"Currencies supported currently" = "目前支持以下幣種";

"-30" = "服務器忙請稍後再試!";
"-31" = "缺少必要的參數";
"-32" = "無效的參數類型";
"-40" = "錢包id已存在";
"-41" = "錢包不存在";
"-88" = "您的IP超過了規定限制";

"Address of change" = "找零地址";

"Feedback" = "意見反饋";
"ContactTypeTitle" = "聯系方式（選填）";
"ContactTypePlaceHolder" = "請輸入郵箱/手機/微信";
"Too much words" = "太多字了";
"Can not be empty" = "不能為空";

"My address" = "我的地址 · ";

"Edit" = "編輯";
"Save" = "保存";

"Update" = "更新";
"Update Tip" = "更新提示";
"Not now" = "稍後";
